<3

💔

弘仔

濕晒未

隻眼濕左

歪

👉🏻👈🏻

諗起諸葛亮<3 臭皮匠

always la

Emoji JJ

What lai

1Q tai

典牙 出丸未

屎眼？

我無嘅嘢

沒有屙屎水

😘

乖

幫你通渠

幫你通櫃

祝 出院